既然林鄭一家揸英國passport

其實有冇得聯署英國取消林鄭一家護照
或者進行制裁
有冇法律巴絲可以解答下

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

做過了，英國政府好快就關左個聯署，話佢哋無權咁做

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳